係屋企搵到一堆銀幣 咩都唔識 求救

搵過下資料 但唔知岩唔岩
重有幾個袁大頭帆船，開國紀念幣咁

樓主派我

發達靠呢鋪 求派錢

希望樓主有筆意外之財，有冇得去拍賣行問吓有冇得鑒別架？

揸住層樓係手

Fat fat 囉

好撚假囉

唔係法定貨幣, 香港用唔到
我好心 5蚊同你收左佢

佢嗰個34 years of KUANG HSU
你嗰個31

自膠 原來都係34 今次fatfat

重有個開國紀念幣
上去睇打又係2百萬
但符真係唔識分
各位巴打有冇識邊到有鑑定做

唔值得架咪撚狗咁撚樓豬啦

廟街一地都係呢啲仿製品

推
樓主唔好亂聽人講 hold

你個銀假撚到

以前有巴打講過呢隻幣太值錢所以好多假嘢
基本上睇都費鳩事嗰種

發啦

聽番屋企人講 係前幾代留低 一早就係屋企 知既放左最小30年係屋企 吹過會響

呢D有價有時都好難搵到買家
去入鋪問果陣記得搵多2個FD 唔係好易比人左一句右一句就半推半就賣左

呢d幣好多都假 就算擺得耐都唔一定係真 樓上班人唔好比咁多希望樓主啦 勸樓主都唔好咁多ff 真既可能性唔高